\documentclass[10pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvstyle{classic} % CV theme - options include: 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\moderncvcolor{blue} % CV color - options include: 'blue' (default), 'orange', 'green', 'red', 'purple', 'grey' and 'black'               
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage{eurosym}

\firstname{Antoine}
\familyname{POUILLAUDE}
\title{Étudiant en ingénierie informatique à l'UTC}              
\address{38, Avenue des 2 Charentes}{17610 Chaniers (FRANCE)}    
\mobile{+33675468528}                    
\email{pouillaude.a@gmail.com}
%\homepage{antony-po.net}
%\photo[2.5cm][0.4pt]{pictures/picture.jpg} 
\extrainfo{Permis de conduire}
 
\begin{document}
\makecvtitle


Étudiant en ingénierie informatique à l'Université de Technologie de Compiègne (bac +4) disponible du 1 Janvier au 14 Février 2015 pour travailler et ainsi financer des études à l'étranger.
\newline{}

\section{Diplômes et études}
\cventry{Fev. 2011\\à aujourd'hui}{Diplôme d'ingénieur en Informatique (En cours)}{}{}{}{Université de Technologie de Compiègne, Compiègne (FRANCE)}
\cventry{Juin 2010}{Baccalauréat Scientifique}{Spécialité mathématiques}{}{}{Lycée Bernard Palissy, Saintes (FRANCE)}

\section{Expériences}
\cventry{Fev. 2014\\à Juil. 2014}{Développeur stagiaire}{Metadot Corporation}{Austin, TX}{United States of America}{Développement d'une application sur Android et AngularJs pouvant gérer des milliers d'utilisateurs connectés simultanément.}
\cventry{Juil. 2013\\à Aout 2013}{Agent de piste}{Cassidian Aviation Training Services}{Cognac}{France}{Assistance aux pilotes lors des procédures de départ et d'arrivée, remplissage des réservoirs des avions, distribution des parachutes}
\cventry{Avr. 2013\\à Juin 2013}{Projet de programmation orienté objet}{Notes Manager}{UTC}{}{Conception et programmation d'une application de gestion de notes en C++ avec Qt.}
\cventry{}{Projet de conception et de gestion de bases de données}{}{UTC}{}{Conception d'une base de données en suivant un cahier des charges, programmation d'une interface PHP pour la gestion de la base.}
\cventry{Juil. 2012\\à Aout 2012}{Responsable du bac}{Mairie de Chaniers}{Chaniers}{France}{Responsable de la traversée des personnes et de la conduite de l'embarcation}

\section{Compétences}
\subsection{Informatique}
\cvcomputer{Langages}{C, C++, Python, Java, Javascript, Ruby, Lisp, Tex, HTML, MASM}{Framework}{Qt, AngularJs, Android, NodeJS}
\cvcomputer{Logiciels}{XCode, Qt Creator, Yeoman, Eclipse, Suite Microsoft Office}{Autres}{Opérationnel sur Mac OSX, Windows, Linux}

\subsection{Langues}
\cvlanguage{Anglais}{Courant}{104 points au test du TOEFL, C1}
\cvlanguage{Espagnol}{Bon niveau}{B2}
\cvlanguage{Français}{Langue maternelle}{}

%\newpage

\section{Divers}
\cvline{Loisirs}{Pilote d'avions monomoteurs (Robin DR400, Jodel D113V), brevet obtenu en 2009 \newline{}
Pratique du piano durant 11 ans}
\cvline{Sports}{12 ans de natation en club.\newline{}
Tennis et course à pied.}
\cvline{Associations}{
Trésorier de l'association FabLab\'{}UTC, Université de Technologie de Compiègne \newline{}(assos.utc.fr/fablab)}
\end{document}
