\documentclass[10pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{classic}                
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.8]{geometry}
\usepackage{eurosym}

\firstname{Antoine}
\familyname{POUILLAUDE}
\title{Étudiant en ingénierie informatique à l'UTC}              
\address{44 Square de la Mare-Gaudry}{60200 Compiègne (FRANCE)}    
\mobile{+33675468528}                    
\email{pouillaude.a@gmail.com}
\homepage{antony-po.net}
\extrainfo{Permis de conduire}
 
\begin{document}
\maketitle


Étudiant en informatique, je recherche un stage  de 6 mois en tant qu'assistant ingénieur pour la période allant de début février 2014 jusqu'à fin juillet 2014. Je suis né à Montreal et je dispose des nationalités Canadienne et Française (pièces d'identité à l'appui), je suis dynamique avec un bon esprit d'équipe et je ne manque pas d'ambition et de motivation. Je suis très intéressé par les projets relatifs aux réseaux informatiques et à la sécurité de l'information.
\newline{}

\section{Diplômes et études}
\cventry{Fev. 2011\\à aujourd'hui}{Diplôme d'ingénieur en Informatique}{}{}{}{Université de Technologie de Compiègne, Compiègne (FRANCE) \newline}
\cventry{Sep. 2010\\à Fev. 2011}{Classe Préparatoire aux grandes écoles}{}{}{}{Lycée Michel de Montaigne, Bordeaux (FRANCE) \newline}
\cventry{Juin 2010}{Baccalauréat Scientifique}{Spécialité mathématiques}{}{}{Lycée Bernard Palissy, Saintes (FRANCE)}

\section{Expériences}
\cventry{Juil. 2013\\à Aout 2013}{Agent de piste}{Cassidian Aviation Training Services}{Cognac}{France}{Assistance aux pilotes lors des procédures de départ et d'arrivée, remplissage des réservoirs des avions, distribution des parachutes\newline{}}
\cventry{Avr. 2013\\à Juin 2013}{Projet de programmation orienté objet}{Notes Manager}{UTC}{}{Conception et programmation d'une application de gestion de notes en C++ avec Qt\newline{} https://github.com/AntoineC-12/Notify}
\cventry{}{Projet de conception et de gestion de bases de données}{}{UTC}{}{Conception d'une base de données en suivant un cahier des charges, programmation d'une interface PHP pour la gestion de la base. \newline{} https://github.com/AntoineC-12/NF17\_{}projet \newline{}}
\cventry{Juil. 2012\\à Aout 2012}{Responsable du bac}{Mairie de Chaniers}{Chaniers}{France}{Responsable de la traversée des personnes et de la conduite de l'embarcation\newline{}}

\section{Compétences}
\subsection{Informatique}
\cvcomputer{Langages}{C, C++, Python, PHP, Go, Lisp}{Framework}{Qt}
\cvcomputer{Logiciels}{XCode, Qt Creator, Suite Microsoft Office}{Autres}{Opérationnel sur Mac OSX, Windows, Linux}

\subsection{Langues}
\cvlanguage{Anglais}{Courant}{870 points au test du TOEIC, C1}
\cvlanguage{Espagnol}{Bon niveau}{B2}
\cvlanguage{Chinois}{Notions}{A2}
\cvlanguage{Français}{Langue maternelle}{}

\newpage

\section{Divers}
\cvline{Loisirs}{Pilote d'avions monomoteurs (Robin DR400, Jodel D113V), brevet obtenu en 2009 \newline{}
Pratique du piano durant 11 ans \newline{}}
\cvline{Sports}{12 ans de natation en club.\newline{}
Tennis et badminton. \newline{}}
\cvline{Associations}{Président de l'association Poker\'{}UTC, Université de Technologie de Compiègne \newline{}
Trésorier de l'association FabLab\'{}UTC, Université de Technologie de Compiègne \newline{}(assos.utc.fr/fablab)
\newline{}}
\cvline{Informatique}{Création de mon propre serveur Web sur un ordinateur recyclé (j'ai cependant des problèmes avec Bind9)\newline{}
Développement d'un logiciel de gestion de comptes bancaires C++/Qt}
\end{document}
